Добрый день коллеги!
Собственно сервис на REST
Использовал gin
Запускается на localhost:8888  "go run main.go"
Роут /testwork/:x/:y где x:y диапазон ( http://localhost:8888/testwork/1/13 )
Кэш Redis(на порт 6379 ) + шэширование ключей
Тестирование ("go test")


